TL韓子亮麻煩入一入嚟 有嘢講

見到你出個post
大概都知你呢排過得好辛苦
不過都想同你講啲嘢

1. 呢排香港咁樣 好多人有閒錢都拎曬去捐 唔買碟都人之常情 如果係日日出咗去嘅人 更加冇心力

2. 連登仔支持你係因為你勇敢企出嚟 希望你出歌水準都會提升 至少爆翻去party with tl嘅程度

3. 唔好話你 我相信呢個時期連一線歌手都好難係香港搵到食
你出開party song 但成個atmosphere咁悲情唔啱聽 好正常
如果出慘情歌 又可能抑鬱到唔想聽
時勢造英雄 呢排爆唔起好正常 唔係得你係咁

4. 真係諗唔掂點做的話 以下係我個人意見
出下政治歌大家或者會有啲共鳴
做youtuber都會係唔錯嘅選擇 我諗你會幾適合
至於出碟就一向都唔係點賺得到錢 你賺點擊率條數可能仲有出路

5. 做明星條路係唔易行 eq要高
就算係同一番說話同一個意思 下次語氣可以好啲
晦走路人fans對你冇好處 唔通有人會因為被晦而打開荷包？

無錯，加油呀TL
做藝人方法好多種，唔係只有唱你鐘意嘅歌
目的只有一個，令人對你有好感
你幻想下一線歌手遇到同樣事情會點做
樓主講得好好，打咁多字想幫你
你都唔好放棄自己呀

樓主TL

見到佢屌曬所有連登仔就覺得唔fair
連登咩人都有
有當日畀佢正皮嘅二千人
亦有把口臭過屎渠、成日攻擊佢過去嘅人
點可能咁樣一概而論
唔好話做藝人 作為一個普通人都要明白呢一樣嘢
我有抑鬱症係感情台開post叫春都有人叫我快啲趁地淋
唔通我又要全部放上心咩

158定價係太高 特別係對於好多人支持佢勇敢表態但唔係歌迷嘅人
真係好可能拎去捐算
反而 TL可以考慮薄利多銷 平平地一隻 大家當食餐飯冇咗咁支持下

同埋 好早已經好多人話賣碟係唔賺錢 好難回本
大部份人都係靠廣告 靠接show 再搞下生意
我諗呢啲嘢佢仲熟過我啦 唔駛我講
當連blackpink投資咁大 youtube咁多views開演唱會都少人去個陣
（我信本身都多views 唔係全部都靠買）
邊有嘢係保證回本架？買隻股票都唔包賺啦
做youtuber未嘗唔係出路 同做歌手唔係mutually exclusive
咪當多個平台宣傳自己囉 賺點擊率賺廣告費仲穩定過靠賣碟
韓國idol都要靠上綜藝曝光啦

咁都要拉bp落水

唔係黑 我唔黑bp嘅 係我眼中bp好紅 但唔係所有嘢都包順風順水一定回本

whatever 唔係唔明白點解佢躁 但做人嘅嘢就係咁 大家都想解決問題

我就係 有咩想同我講

收聲啦弱智

落地獄啦你

幫你推

blackpink個part
黑得唔錯

Stand with you TL!